{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/36193",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "로지에"
    },
    "text": "ロジエ\\n\n住所:光州広域市西区双村洞1092\\n\n基本説明:フランスホテル製菓学校エコールリッツエスコピエを卒業したキム·アリョンパティシエのシュークリーム、ケーキ専門店。 小麦粉、バター、チョコレートはすべてフランス産を空輸して使う。 クリーミーでリッチなシュークリームとヴァローナチョコレートを使ったケーキはどれもハイレベルだ。 一週間のうち3日だけ営業するので注意して訪問すること。\\n\nメニュー:アメリカーノ(4千5百ウォン)、カフェラテ(5千ウォン)、天然バニラシュー(2千8百ウォン)、パリブレストシュー(3千8百ウォン)、シュー8個セット(2万8千9百ウォン)、プレジエ(9千8百ウォン)、\\n\n価格 : 1万ウォン未満\\n\n駐車:可能(6台)\\n\nアクセス:起亜自動車光州工場裏の路地\\n\n営業時間:12:30~19:00\\n\n特徴 : 駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このパティシエのシュークリームやケーキ専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "ロジエ"
        },
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "光州広域市西区双村洞1092"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのような食べ物が提供されていますか？",
            "answer": "シュークリームやケーキ"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "フランス産の小麦粉、バター、チョコレートを使用していること、クリーミーでリッチな味わいのシュークリームやケーキを提供していること"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:30から19:00まで"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "一週間のうち3日だけ営業しています"
        },
        {
            "question": "このお店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満です"
        },
        {
            "question": "このお店に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、6台分の駐車場があります"
        },
        {
            "question": "このお店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "起亜自動車光州工場裏の路地にあります"
        },
        {
            "question": "このお店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、天然バニラシュー、パリブレストシュー、シュー8個セット、プレジエなどがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 302
    }
}